Viu tv係唔係重播緊琴晚場波

live嚟,重賽呀

重賽呀

但d畫面同我琴日睇的1撚樣

重賽

你錯覺，踢波來來去去都係傳嚟傳去，射下門咁㗎啦

預言 烏姆迪迪下半場會入一球幫法國晉級

踢波黎黎去去都係咁

馬會冇盤wo

屌我真係問左屋企人係唔係重賽 佢地笑到標屎

直播緊

你幾時見過重賽有盤

你屋企人玩9你

In已all

邊度有得買想搵首期

你屋企人以為重播， 笑返佢啦

其實唔好笑

烏母迪迪連續兩場入波

好勁真係講中1: 0

好心佢重播就寫重播係左上角la

on9
無左直播logo已經